慘撚到 可以同邊個講

做好人反而會比人責怪
想保護一個人都幾難

想保護人就預自己會受傷

慘撚個系 明明唔關我事 反而我係最唔開心

冇辦法 唯有以佢開心時自己都開心為目標
雖然又好似唔係等價

真係唔關我事架 我好想佢好 開心
同頭來係我唔開心...

重點係佢有揾你分享啫 冇嘅話仲頹
信任都稱不上

明明是個可憐人 竟可憐人 尚要分擔他痛楚

每個人都會喺某個人既生活中扮演左壞人既角色
好人可能只係你自我感覺良好

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站
。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

x2 訓唔到

我就係傷人果個
唉

唔好瞓

屌你咩

How

唔訓有咩搞

你分享下

聽歌，喊
上連登，上Twitter

你分享先得唔得
我要ready下

我好on9 不如你先

屌我on9嚟講真係朋友fc過
我想對佢好=折磨自己
雖然準備第二次say goodbye

做好人係真係唔會有好結果

fc 左幾次